若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

總辭
是唯一可接受做法

泛民唔係抗爭者既朋友

袋住先啦 政府都開始讓步了

推

如果港人對委任議員呢種不民主嘅制度視而不見，本應民意授權嘅代議士亦迎合獨裁嘅手段
點解我地要出黎爭取民主？

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

Btw

講咗咁多次，都仲係「總辭」，辭乜嘢啫？係「不接受委任」。臨立會係非法議會。

袋你老母咩 入去白袋人工 麥撚野都做唔到 煮到埋黎又食住先 參加非法議會 咁不如咪撚投票直接叫大陸委任咪得囉 總辭 係唯一接受 既方案
班撚樣如果留低 黎緊一定會一票不投
要留就留低dq4子足矣

唔好將自己個人政見綁架落死去既手足

拒絕委任

人工緊係袋住先啦

原來仲有清醒既連登仔

講咩支持留守發揮作用果d人, 全家跳樓死啦
以往有咩惡法成功阻止到呀? 得d雞毛撚皮連獻世派都唔撚屌既撥款咪比你過囉

點解時至今日五眼聯盟會話撐香港人呀? 係因為死左成千手足, 用血換嫁仆街
國際出左聲撐香港要有得選, 你就話接受港共提意, 留守發揮作用, 不分化
諗下自己講緊咩先啦屌你

讓步?
五大訴求沒足到未？黑警幾多個坐咗監？國安法取消咗未？

拒絕欽點

國安法拉完人 健康碼又殺到埋身
你同我講讓步？

你袋左幾多五毛

沒多少人會去記得他們，
本身那個時候大家都是自願出戰，
誰都不知道誰叫什麼，
他們都死了，我活著

攪公投！話比全世界知
再總辭！因為香港人一定投總辭

烏克蘭人應配有民主，係有理由。

yes.it is true
佢地唔係度
共產黨應該會死快d